 **Task manager**
=====================

### О проекте:
**Приложение для контроля статусов выполняемых задач.**

-----------------------------------
### Cтек технологий:
* OpenJdk 14.0.1.
* Apache Maven 3.6.1.
* IntelliJ IDEA CE.
* Git 2.27.0.
### Требования к software:
* Java 11 или выше.
* Maven 3 или выше.
### Запуск приложения:
    cd <расположение проекта>/target/ 
    java -jar task-manager-<версия>.jar <аргументы запуска>
## Аргументы запуска приложения:
`help`      Отображение терминальных команд.

`version`   Отображение текущей версии приложения.

`about`     Отображение информации о разработчике.
## Сборка приложения:    
`mvn clean`   Удаление всех созданных в процессе сборки артефактов.

`mvn test` Тестирование с помощью JUnit тестов.

`mvn package` Создание .jar файла.

`mvn install` Копирование созданного файла в локальный репозиторий.

`mvn deploy` Публикация файла в удалённый репозиторий.
## Разработчик: 
   ***Шокин Илья*** 

   mailto: [shokin_is@nlmk.com](mailto:shokin_is@nlmk.com)
